2017-18 LIHKG香港超級女神聯賽第三輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am(遲左,01)開始,每兩分鐘開賽一場

張曦雯v李佳芯
馮盈盈v李靜儀@SG
謝安琪v趙慧珊@SG
苟芸慧v陳嘉倩
林嘉欣v麥明詩
陳穎欣@SGv陳瀅
朱千雪v倪晨曦
杜小喬v簡淑兒

超聯第二輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港超級女神聯賽第三輪

*括號內數字為聯賽排名

2017-8-26 12 01am-10pm

(7)張曦雯vs李佳芯(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-26 12:02am-10:02pm

(8)馮盈盈vs李靜儀@SG(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-26 12:04am-10:04pm

(1)謝安琪vs趙慧珊@SG(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-26 12:06am-10:06pm

(2)苟芸慧vs陳嘉倩(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-26 12:08am-10:08pm

(13)林嘉欣vs麥明詩(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-26 12:10am-10:10pm

(10)陳穎欣@SGvs陳瀅(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-26 12:12am-10:12pm

(3)朱千雪vs倪晨曦(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-26 12:14am-10:14pm

(14)杜小喬vs簡淑兒(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得

click入上址即可參閱上半季詳盡賽程

與此同時,LIHKG香港女神總會盃非聯賽參賽女神提名亦都已經展開,截止提名期為17年9月4日0時

P.S 第一場完結係聽晚10點01,太趕改漏左

依家唔得閒,有無人推

一票不投簡淑兒

一票不投簡淑兒

一票不投簡淑兒

一票不投簡淑兒

一票不投簡淑兒

一票不投簡淑兒

一票不投簡淑兒

推

推多野，十點十一點再會

今年女團真係全面崩盤？

推下

冇左簡兒拉票圖，有點可惜

張曦雯v李佳芯 14-44
馮盈盈v李靜儀@SG
謝安琪v趙慧珊@SG
苟芸慧v陳嘉倩
林嘉欣v麥明詩
陳穎欣@SGv陳瀅
朱千雪v倪晨曦
杜小喬v簡淑兒

張曦雯v李佳芯 14-44
馮盈盈v李靜儀@SG 31(+2)-16= 33-16
謝安琪v趙慧珊@SG
苟芸慧v陳嘉倩
林嘉欣v麥明詩
陳穎欣@SGv陳瀅
朱千雪v倪晨曦
杜小喬v簡淑兒